從謝振中返咗嚟，遲啲會調返落去坐館，睇到黑警末日已到

由27:00 開始聽

1. 呀中俾人發現咗申請綠卡，翻返嚟之後俾人推咗上前線，根本就走唔到又俾人殺一警百

2. 中聯辦收皮已近，黑警高層自動申請調職同提早退休

3. Condom 散仔根本唔會走到，注定收皮

Pishhhh

1/10

2/10

3/10

4/10

黑警毅進狗死期到了成班柒頭實好撚驚，搶住縮返落老母個西到，但底層班垃圾無學歷無技能無智商只能戇鳩鳩等審判日

唯一出路係返支那國

又打飛機，邊樣野睇到班狗會被清算？我只睇到政府越幫越多，而家連查地址都禁埋，游乃強自己查自己712,我睇唔到任何有清算嘅打算

除左死返中蟈都無路可走了，已成世界過街老鼠，想走都無地方收留

依家梗係唔會啦仲要靠佢

但係已經將後門封死咗

如果習帝一聲令下割席

其實支那國都生存唔到
不過改名買假id好易
頂到五六年

等埋英國歐洲阻膠有埋民主人權法，正式宣告收皮

黑警毅進狗嚇到失禁了，以班柒頭毅進智商都諗唔隔有呢一日

改名呢啲係人地放你一條生路

呢班 condom 仔憑咩叫人放

*諗唔到

依家等埋中聯辦收皮

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

condom散仔都唔知死 點會霖過走

高級嘅都無得走啦